老司機灌醉少女開房猥褻 摸到這個才罷手

高市63歲的計程車司機張木清前年8月搭載1名14歲少女，聊天得知少女仍就讀國中後，竟趁少女心情不佳時載她到海產店喝酒，灌醉後再帶往飯店脫衣猥褻，沒想到少女剛好月經來潮，張男無意間摸到經血才罷手。高雄地院審理時張男賠償少女16萬元獲被害家屬原諒，合議庭依加重乘機猥褻罪判他1年4月徒刑、緩刑4年，緩刑期間需接受法治教育及心理輔導等。
判決指出，張男前年8月某日駕車載少女到鹽埕區的海產店飲酒，隨後帶著爛醉的少女到附近「中正飯店」投宿，進房後見少女酒醉昏睡，竟將她全身衣物脫光撫摸胸部與下體，後因發現少女下體出現經血才停止。
張男到案後否認乘機猥褻少女，辯稱當時他不知道少女幾歲，以為她已經滿18了，還說少女當時應該沒有很醉，「因為我摸她胸部時，她也有摸我下體，她的衣服是自己脫掉的」等。
但合議庭查出，少女報案後對檢警說，是搭計程車認識張男，認識時曾告知張男自己14歲以及就讀國中二年級等，少女並說：「當天因為我心情不好，他載我去喝酒，喝完我就醉了，醒來時全身脫光光，手上跟腳上都有經血的痕跡」、「後來是他把我叫醒，我醒來後就發現我在飯店，身上沒有穿衣服，連內衣褲都沒有穿」、「手腳上有血，因為我當天月經來」等。
合議庭審理後認為，張男已年屆63歲，本身也有妻女，竟對年齡差距將近50歲的少女下手，惡性重大，考量他並無前科，審理中當庭向少女道歉並成立調解賠償16萬元，獲被害人家屬請求從輕量刑，因此輕判他1年4月徒刑，另宣告附條件緩刑4年。可再上訴。（王吟芳／高雄報導）

以為摸到j

You竟然是個boy

咁冇手尾唔著返衫褲抹返啲m血就叫醒條女

有人會咁好手尾既咩